黑警以為香港人會驚有鬼 但我反而feel到示威行動會升級

721

叫人唔好升級
話會失民意
唔好咁激個班
一係你還返隻眼俾人
一係你出去俾人射爆完隻眼 仲講得出
咁我先會同意唔升級

推

全部破壞行為都係警察假扮示威者做既

你睇返片
佢地行唔個姿態同狗一樣

全面不合作運動 癱瘓香港

升級唔代表風失民意
兩樣要配合

唔好讓仇恨支配你理性
利性：絕對支持升級

以往所有暴力事件全部都係香港警察扮示威者引起！

成班得個講字,講左2個月,成班都當老豆搵仔無到

有無試過幫手打過電話叫人夜晚起身

有無寄過一封信/包裹比POPO?

無?無就收返埋你團火,唔好比人笑啦

佢地覺得和平仲有用 係有用 雨革就成功啦

起左啲鬼底先 , 小組形式處理

每次黑警出動都比市民屌，已經儲夠民意去升級啦。

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

An eye for an eye,a tooth for a tooth

要玩暗

一定要團結 一定要升級

利性
612就知道單靠和理非冇用啦

建議各位前線手足自己組成五個人或以上一個小隊先行動

以後示威者就係黑警
黑警擲汽油彈 黑警拎鐳射筆 黑警起路障

唔撚放火即割！

以牙還牙 以眼還眼

冇錯 未撚驚過

push

浩園準備要擴建
加到三萬個位就岩岩好

留意耳機

今次根本黑警俾晒彈藥我地反擊，下個禮拜和理非大反擊

驚? 驚佢老母
佢地今次盡地一搏我地唔會到出黎
我地就要出比班狗睇
全面社會制裁佢成家

風起了

當我地市民係咩 要打要拉要比你射

冇撚野呀

宜家大家都好撚嬲

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

以眼還眼 以牙還牙 屌佢個閪！！！！！！！

721

屌你老母我好撚和平做冷氣軍師,係班狗自己內閧燒自己友

811核彈：
黑警地鐵站內射tg
黑警扮示威者煽動
黑警射爆記者眼
黑警冇起訴721白衣暴徒

最重要係向其他大眾解釋清楚

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 武警混入黑警，中共撕毀基本法

勇武要點我唔知
但和理非一定要升級！！
做得幾多得幾多
多你一個多好多
趁病打暴政
打蛇打七寸

全部狗連家人 一個位就夠

升級同和理非同時進行

20190721

對黑警，唔止反擊，仲要制服，制服之後可以做好多野，最起碼搜到佢編號

老老實實，由梁愛詩毛髮無損係示威者群中自出自入，就知 和理非將反對派騎劫得幾緊要

係對家肆無忌彈咁使用武力，而我地仲成日自high我地好快贏，我心入面覺得好危險

唔好捱打了，唔好快閃了，呢兩種玩法會趕走勇武，無左勇武，萬事俱休

班狗以後巡邏最好都full gear，唔係下場會好慘

一定要大罷工

我覺得係令到政府無錢就得...

屌𨶙曬班仆街爛春袋爛臭閪死黑警老豆老婆嗰臭化閪，咁撚仆街陰毒㓕絕人性嘅事都做得出，死撚咗一定打落十八層地獄永不超生，全家生cancer毒瘤上面生滿全身痛不欲生，死撚咗一齊落十八層地獄被牛鬼蛇神輪姦屌爆屎眼臭閪！！

如果升級之餘玩埋false flag 佢地就大獲

而家任何著黑衫戴耳機紫色豬嘴嘅人做任何野都會入哂佢地數
如果一個唔好彩搞到領事館就係政治外交風波

鬼咩
核爆都唔割
三罷三罷三罷

屌
今晚單野搞到冇得唔升級
地球爆左都唔割

街坊屌狗就係民意

睇片 真係仲有個被人拉嘅男仔話自己門牙都冇左

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

811

pish

9唔撚答8
完全無邏輯
你想武力升級?黑警一定會幫你做
今晚已經證明左

唔該用下腦

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

有狗扮示威者射催淚彈

所有被控暴動既示威者 今晚有左最有力既合理疑點：
所有鐳射筆 掟磚 燃燒彈全部都係d狗做既
香港警察 插贜嫁禍 煽動暴動

咩啊係狗扮勇武打算升級武力姐，所有示威者都係和理非架

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

我唔怕升級 因為根本無示威者

原來全部都係警察搵人換衫扮黑鬼 之前話放火 要殺警都唔知係咪自編自導自演

612
721
805
811

全面升級

721 811

ON9? 就係前線鍾意圍狗屋出事, 日圍夜圍, 一, 二百人就係圍狗屋被拉, 比人打, 比人射

係

全部入黑警數

麻包袋幾時真係做？一日唔做佢地唔會驚

721
火魔法要升級
新技能麻包袋
新技能汽車破盾陣

全部破壞行為都係臥底警做既
所以不存在行動會否升級
一切行為由臥底警負責,包括黑警被殺

Angry

咁就一世, 屌你老母死黑警, 行動升級 我都唔撚割呀！

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

香港已經唔容許普通市民存在

狗扮示威者射催淚彈

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

呢個根本無可能做到 咁多唔願意覺醒嘅香港人

全民地下勇武，唔再明刀明槍

唔會驚 唔會退

升級
唔好再幻想設防線有咩用
亦唔好幻想水同 蟲有咩用

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

請各位身邊人自行組隊 可信之人 5-8人為佳
進行袋袋平安計劃。兒女絕對係好事

記住我地呢一代都懷有仇恨種子 幾時爆無人知

麻包袋

要有工會，一定要
金融界得，航空界得，其他界別都一定得
每個人做少少，集合左就好多

冇撚錯 班狗將底線set越低 抗爭既人自然會set越低 今日後我相信汽油彈出現同成為常用武器 再後既會更多人讚同佔領機場 唔洗多少少地一萬人都夠整死個機場

總有班人會唔敢再出
但再出既會做得更盡

以後所有示威行動都係黑警做嘅
放心玩

真暴動都唔割

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

香港人寧願你掟炸彈掟到bombom聲
都唔會願意比你阻到佢番工
你認真啲諗下

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

唔係叫你唔好升級
係升級前要爆返今日d核彈出去
咁到時就冇咩人會割 全民反黑

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
全民譴責721

今晚見街坊都有照出動
葵芳銅鑼灣太古西灣河都有
大家都係圍住佢地鬧 警車走就散

換轉係外國 成架警車應該著火架喇
唔著火都成架反轉

你地無做錯，錯都係25仔

唔同意。不過點都要試，乜都要做，做左無壞

呢個世界唔係得衝同停

方法有千萬種
可以轉地下勇武，老豆搵仔
可以勇武升級再屈警犬

可以變招，但點都唔可以叫勇武收皮

已經有鬼出黎帶風向想暫停勇武

[拋磚引玉] 全民流動文宣

身邊全部人都嬲到爆

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

示威者點會升級
嚟緊嘅升級行動都係黑警臥底做嘅

要無低線去升級

上網見到，請眾手足幫手，有人好想出名

升級專注老豆搵仔

[請推]LAW- 卧底引導犯罪，叫Entrapment

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

講左十世

如果打份工打到屋企人比人搞
你仲打唔打？

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

事到如今 我認為勇武派已經唔需要再諗任何道德包袱

升啦⋯⋯屌佢老味

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

依家解左鎖，幫埋香港人衝過埋心理關口，好多野已變成卧底做既事囉

冇錯
成日打飛機

係時候將文宣升級
我寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.太古地鐵站零距離開槍

文宣/民間記者會！！！！

只要大家都係鬼
隻鬼就唔再係鬼

好撚嬲呀今晚咁樣 升級啦屌

由街頭抗爭 進化到後行/暗角